一人一個同好朋友反面既經歷

我先，拋磚引玉
盤生意蝕緊錢,
搵我識左十幾年既兄弟用17萬入局
最後盤生意摺埋,兼搵律師告佢

搞咩要告佢?

佢自己笨7用17萬入股,
之後仲屌我老母,
最後盤生意專登摺埋, 用番17萬入面既10萬打民事,告到佢甩褲

我認我做既野係仆街,但佢唔屌我老母我唔會做到咁絕

好似係樓主仆街啲喎

莫老板

樓主做得好
錢呢家野，兩父子都無情講，何況區區十幾年既朋友

上莊先知原來佢咁撚仆街

你係莫生

牛唔飲水唔撳得牛頭低 , 佢自己死撚蠢左, 仲有咩資格屌人老母?

去到咁盡，唔通真係屌左樓主老母？

又貼

被人串都唔撚知，點解你老母生到你咁蠢

BTW又考古